{
  "Crypto": "加密",
  "Generate random passwords and hash existing text": "生成隨機密碼並哈希現有文本",
  "Text to Hash": "文本轉換為哈希",
  "Generate HMAC Signature": "生成 HMAC 簽名",
  "Generate Password": "生成密碼",
  "Base64 Decode": "Base64 解碼",
  "Base64 Encode": "Base64 編碼",
  "OpenPGP Encrypt": "OpenPGP Encrypt",
  "Converts text to a hash value using various hashing algorithms": "使用多種哈希算法將文本轉換為哈希值",
  "Converts text to a HMAC signed hash value using various hashing algorithms": "使用多種哈希算法將文本轉換為 HMAC 簽名的哈希值",
  "Generates a random password with the specified length": "生成指定長度的隨機密碼",
  "Converts base64 text back to plain text.": "將 base64 文本轉回純文本。",
  "Converts plain text into base64 format.": "將純文本轉換為 base64 格式。",
  "Encrypt a file using OpenPGP public key": "Encrypt a file using OpenPGP public key",
  "Method": "方法",
  "Text": "文本",
  "Secret key": "密鑰",
  "Secret key encoding": "密鑰編碼",
  "Password Length": "密碼長度",
  "Character Set": "字符集",
  "File": "文件",
  "Public Key": "Public Key",
  "The hashing algorithm to use": "使用的哈希算法",
  "The text to be hashed": "要哈希的文本",
  "The secret key to encrypt": "要加密的密鑰",
  "The secret key encoding to use": "要使用的密鑰編碼",
  "The text to be hashed and encrypted": "要哈希和加密的文本",
  "The length of the password (maximum 256)": "密碼長度（最大長度 256）",
  "The character set to use when generating the password": "生成密碼時使用的字符集",
  "The text to be decoded.": "要解碼的文本。",
  "The text to be encoded.": "要編碼的文本。",
  "The file to encrypt": "The file to encrypt",
  "The PGP public key in ASCII armor format": "The PGP public key in ASCII armor format",
  "MD5": "MD5",
  "SHA256": "SHA256",
  "SHA512": "SHA512",
  "SHA3-512": "SHA3-512",
  "UTF-8": "UTF-8",
  "Hex": "十六進制",
  "Base64": "Base64",
  "Alphanumeric": "字母數字",
  "Alphanumeric + Symbols": "字母數字 + 符號"
}